{
    "id":8726807,
    "cluster":null,
    "customers":[
        {
            "id":2453060,
            "type":"AGENCY",
            "email":"propriet_grezdoiceau@importfrommedia.be",
            "logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/2453060.gif?cache=2016081305257",
            "phoneNumber":"+32 10 81 68 00",
            "mobileNumber":null,
            "name":"Propri\u00e9t\u00e9 Priv\u00e9e",
            "website":"http:\/\/www.propriete-privee.be",
            "location":
            {
                "country":"Belgique",
                "region":null,
                "province":"Brabant Wallon",
                "district":"Nivelles",
                "locality":"Grez-Doiceau",
                "postalCode":"1390",
                "street":"Clos des Ch\u00eaneaux 18A",
                "number":null,
                "box":null,
                "propertyName":null,
                "floor":null,
                "latitude":50.730484,
                "longitude":4.6834423,
                "approximated":null,
                "regionCode":null,
                "type":null,
                "hasSeaView":null,
                "pointsOfInterest":null,
                "placeName":null
            },
        "ipiNo":null,
        "isOwner":true,
        "salesRepresentative":null
    }],
    "premiumProjectPage":
    {
        "medias":null,
        "options":null,
        "promoter":null,
        "tabs":null
    },
    "flags":
    {
        "isPublicSale":false,
        "isNewClassified":true,
        "isNewPrice":false,
        "isNewlyBuilt":false,
        "isNotarySale":null,
        "isLifeAnnuitySale":false,
        "adQuality":null,
        "date":null,
        "priceSqm":null,
        "price":null,
        "default":null,
        "isSoldOrRented":false,
        "isLowEnergy":null,
        "percentSold":null,
        "isPassiveHouse":null,
        "isNewRealEstateProject":false,
        "isAnInteractiveSale":null
    },
    "media":
    {
        "pictures":
        [
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_1.jpg?cache=20200520034951","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_1.jpg?cache=20200520034951","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_2.jpg?cache=20200519141920","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_2.jpg?cache=20200519141920","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_3.jpg?cache=20200519141920","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_3.jpg?cache=20200519141920","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_4.jpg?cache=20200519141920","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_4.jpg?cache=20200519141920","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_5.jpg?cache=20200519141920","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_5.jpg?cache=20200519141920","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_6.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_6.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_7.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_7.jpg?cache=20200519141921","isVertical":true},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_8.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_8.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_9.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_9.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_A.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_A.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_B.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_B.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_C.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_C.jpg?cache=20200519141921","isVertical":true},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_D.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_D.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_E.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_E.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_F.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_F.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_G.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_G.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_H.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_H.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_I.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_I.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_J.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_J.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_K.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_K.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_L.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_L.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_M.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_M.jpg?cache=20200519141921","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_N.jpg?cache=20200519141921","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_N.jpg?cache=20200519141921","isVertical":true},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_O.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_O.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_P.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_P.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_Q.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_Q.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_R.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_R.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_S.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_S.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false},
            {"smallUrl":null,"mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/M_8726807_T.jpg?cache=20200519141922","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/7\/2\/6\/8\/0\/7\/8726807_T.jpg?cache=20200519141922","isVertical":false}
        ],
        "virtualTourUrl":null,
        "floorPlans":null,
        "specifications":null,
        "virtualExperienceUrl":null
    },
    "property":{
        "type":"HOUSE",
        "subtype":"VILLA",
        "title":"Une ouverture sur la nature !",
        "description":"Au grand calme et en toute intimit\u00e9, cette maison construite en 1992 a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9e pour offrir un confort de vie sans \u00e9gal \u00e0 ses propri\u00e9taires\u00a0: atmosph\u00e8re chaleureuse, jeux de lumi\u00e8re, volumes, mat\u00e9riaux de qualit\u00e9. C'est par un hall d'entr\u00e9e majestueux que vous y \u00eates accueillis, avant de poursuivre votre visite sur le vaste salon dont les baies vitr\u00e9es vous font admirer les diff\u00e9rentes perspectives du jardin. La salle \u00e0 manger est elle aussi tr\u00e8s spacieuse et peut accueillir de nombreux convives. Attenante, la cuisine est ouverte sur la v\u00e9randa et la family room, elle aussi baign\u00e9e de lumi\u00e8re et \u00e9quip\u00e9e d'un insert \u00e0 bois pour les veill\u00e9es au coin du feu. Derri\u00e8re la cuisine se cache une grande buanderie. Enfin, un superbe espace professi onnel conviendra parfaitement \u00e0 un ind\u00e9pendant souhaitant travailler et recevoir des clients \u00e0 domicile. A l'\u00e9tage, cinq belles chambres, dont trois disposent de leur propre salle d'eau, permettront \u00e0 chacun des membres de la famille de b\u00e9n\u00e9ficier de son espace privatif. La maison est enti\u00e8rement cav\u00e9e et poss\u00e8de un spacieux garage pouvant accueillir jusqu'\u00e0 six v\u00e9hicules. A l'ext\u00e9rieur, le jardin a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 pour parfaire l'int\u00e9gration du b\u00e2ti avec la nature environnante. La piscine ext\u00e9rieure est intelligemment dissimul\u00e9e derri\u00e8re un assemblage de haies et de petits arbustes. Amateurs de nature, venez d\u00e9couvrir sans plus attendre cette ravissante propri\u00e9t\u00e9\u00a0!",
        "name":null,
        "isHolidayProperty":null,
        "bedroomCount":5,
        "bedrooms":[],
        "bathroomCount":4,
        "bathrooms":[],
        "location":
        {
            "country":"Belgique",
            "region":"Wallonie",
            "province":"Brabant Wallon",
            "district":"Nivelles",
            "locality":"C\u00e9roux-Mousty",
            "postalCode":"1340",
            "street":null,
            "number":null,
            "box":null,
            "propertyName":null,
            "floor":null,
            "latitude":null,
            "longitude":null,
            "approximated":null,
            "regionCode":"WALLONIE",
            "type":null,
            "hasSeaView":null,
            "pointsOfInterest":null,
            "placeName":null
        },
        "netHabitableSurface":436,
        "roomCount":null,
        "attic":
        {
            "isIsolated":null,
            "isAccessibleWithFixedStairs":null,
            "surface":null
        },
        "hasAttic":true,
        "basement":
        {
            "surface":null
        },
        "hasBasement":true,
        "hasDressingRoom":null,
        "diningRoom":null,
        "hasDiningRoom":null,
        "building":
        {
            "annexCount":null,
            "condition":"AS_NEW",
            "constructionYear":1992,
            "facadeCount":4,
            "floorCount":null,
            "streetFacadeWidth":null
        },
        "propertyCertificates":null,
        "hasCaretakerOrConcierge":null,
        "hasDisabledAccess":null,
        "hasLift":null,
        "constructionPermit":
        {
            "constructionType":null,
            "floodZoneType":"NON_FLOOD_ZONE",
            "isObtained":true,
            "hasObligationToConstruct":null,
            "hasPlotDivisionAuthorization":true,
            "hasPossiblePriorityPurchaseRight":false,
            "isBreachingUrbanPlanningRegulation":false,
            "floodZoneIconUrl":null,
            "totalBuildableGroundFloorSurface":0,
            "urbanPlanningInformation":null
        },
        "energy":
        {
            "heatingType":"FUELOIL",
            "hasHeatPump":null,
            "hasPhotovoltaicPanels":null,
            "hasThermicPanels":null,
            "hasCollectiveWaterHeater":null,
            "hasDoubleGlazing":true,
            "performance":null
        },
        "kitchen":
        {
            "type":"USA_INSTALLED",
            "hasOven":null,
            "hasMicroWaveOven":null,
            "hasDishwasher":null,
            "hasWashingMachine":null,
            "hasFridge":null,
            "hasFreezer":null,
            "hasSteamOven":null,
            "surface":null
        },
        "land":
        {
            "hasGasWaterElectricityConnection":false,
            "hasPlotToRear":null,
            "isFacingStreet":null,
            "isFlat":null,
            "isWooded":null,
            "landWidth":null,
            "latestUseDesignation":"RES",
            "rearLand":null,
            "sewerConnection":"CONNECTED",
            "surface":6455
        },
        "laundryRoom":null,
        "hasLaundryRoom":null,
        "livingRoom":null,
        "hasLivingRoom":false,
        "isFirstOccupation":null,
        "hasBalcony":null,
        "hasBarbecue":null,
        "hasGarden":true,
        "gardenSurface":6455,
        "gardenOrientation":null,
        "parkingCountIndoor":6,
        "parkingCountOutdoor":10,
        "parkingCountClosedBox":null,
        "hasAirConditioning":null,
        "hasArmoredDoor":null,
        "hasVisiophone":null,
        "hasSecureAccessAlarm":true,
        "hasTVCable":null,
        "hasDoorPhone":null,
        "hasInternet":null,
        "showerRoomCount":0,
        "showerRooms":[],
        "specificities":
        {
            "internalFixturesAndFittings":null,
            "miscellaneousFixturesAndFittings":null,
            "totalFloorSurface":null,
            "accessDoorCount":null,
            "sectionalDoorCount":null,
            "slidingDoorCount":null,
            "loadingBayCount":null,
            "coveredBaysCount":null,
            "loadingBayWithLiftingDeviceCount":null,
            "ceilingHeight":null,
            "maxAvailableHeight":null,
            "minAvailableHeight":null,
            "showroomSurface":null,
            "hasReceptionDesk":null,
            "shopWindowWidth":null,
            "hasGoodwill":null,
            "goodwillPrice":null,
            "hasOffice":true,
            "office":null,
            "hasWorkspace":null,
            "workspace":null
        },
        "toiletCount":null,
        "toilets":[],
        "hasFitnessRoom":null,
        "hasTennisCourt":null,
        "hasSwimmingPool":true,
        "hasSauna":null,
        "hasJacuzzi":null,
        "hasHammam":null,
        "bedroomSurface":null,
        "alternativeDescriptions":null,
        "habitableUnitCount":null,
        "fireplaceCount":null,
        "fireplaceExists":false,
        "hasTerrace":true,
        "terraceSurface":100,
        "terraceOrientation":null
    },
    "publication":
    {
        "creationDate":"2020-05-19T14:16:45.000+0000",
        "expirationDate":"2020-09-29T22:00:00.000+0000",
        "publisherId":null,
        "visualisationOption":"XL",
        "lastModificationDate":"2020-05-19T14:16:46.253+0000"
    },
    "transaction":
    {
        "type":"FOR_SALE",
        "subtype":"BUY_REGULAR",
        "availabilityPeriodType":"UPON_EXCHANGE_OF_DEEDS",
        "availabilityDate":null,
        "certificates":
        {
            "carbonEmission":null,
            "hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,
            "primaryEnergyConsumptionPerSqm":225,
            "primaryEnergyConsumptionYearly":98443,
            "epcDescription":null,
            "epcReference":"20190430016638",
            "epcScore":"C",
            "epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_c.png"
        },
        "rental":null,
        "sale":
        {
            "price":1295000,
            "vatType":null,
            "cadastralIncome":7139,
            "publicSale":null,
            "pricePerSqm":null,
            "oldPrice":null,
            "lifeAnnuity":null,
            "hasStartingPrice":null,
            "isFurnished":false,
            "homeToBuild":null
        },
        "investor":
        {
            "isInvestmentProperty":false,
            "currentMonthlyRentalIncome":null,
            "currentReturnOnInvestment":null,
            "expectedMonthlyRentalIncome":null,
            "expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,
            "expectedReturnOnInvestment":null,
            "habitableUnitCount":null,
            "occupancyRate":null
        }
    },
    "priceType":null,
    "price":
    {
        "type":"residential_sale",
        "mainValue":1295000,
        "alternativeValue":null,
        "additionalValue":null,
        "oldValue":null,
        "minRangeValue":null,
        "maxRangeValue":null,
        "mainDisplayPrice":"1\u202f295\u202f000\u00a0\u20ac",
        "alternativeDisplayPrice":"",
        "oldDisplayPrice":null,
        "shortDisplayPrice":"1.3M \u20ac",
        "accessibilityPrice":"1295000\u20ac",
        "label":"Prix",
        "language":"fr"
    },
    "externalReference":"4032630",
    "isBookmarked":false,
    "hasSectionsArray":
    {
        "hasGeneralSection":true,
        "hasInteriorSection":true,
        "hasExteriorSection":true,
        "hasFacilitiesSection":true,
        "hasEnergySection":true,
        "hasPlanningSection":true,
        "hasFinancialSection":true,
        "hasPublicSaleSection":false
    },
    "unitGroupings":[],
    "displayFlags":
    {
        "main":"new",
        "secondary":[],
        "percentSold":null
    },
    "statistics":
    {
        "bookmarkCount":9,
        "viewCount":427,
        "alertPrice":null,
        "creationDate":null,
        "description":null,
        "isAlertEmailSet":null,
        "rating":null,
        "wasOwnerContacted":null,
        "wasPropertyVisited":null
    }
}